［2019JUPAS］入唔到jupas system

有冇人一樣login 唔到jupas個system？
㩒完login之後仲係停留喺個同一個畫面

維修掛。過幾個鐘 或者1-2日先log in

入得返喇